原來珀C 好大食！！！！！

未黎連登之前寫好多甜故

好想俾佢食